美眾議員麥高文：眾議員麥卡錫可以要求特朗普總統去執行香港人權與民主法

He could call on President @RealDonaldTrump to implement the Hong Kong Human Rights and Democracy Act (P.L. 116-76) and appoint a Special Coordinator for Tibet (as required by law) and implement the Reciprocal Access to Tibet Act (P.L. 115-330).

推

Push

push
like retweet ar

麥卡錫主義重臨

有時我真係唸，不如你地講少句，做佢啦

出大技要儲氣合理

而家議會亂尻黎，出未呀